陰功，又有sony 用家中伏

物品介紹
冇單冇盒
已過保養
8成新，外殼有明顯使用痕積
快門、evf、mon正常運作
已改薄sensor，加強老鏡同m mount鏡等成象
連6粒原廠電加原廠快差充電器
有意請pm詳談

PM？ HOW

出售二手 Sony A7R II A7r2 淨機身
二手
HK$7,200
賣家

注冊了約 4 年 3 個月
查詢次數
1
瀏覽次數
138
刊登日期
6 小時前
最後更新
6 小時前
刊登期至
2020-02-27 13:11:16
刊登狀態
進行中
聯絡購買
收藏物品

真係恭喜哂

改得就自己用過世啦

其實係改過啲咩
如果改完真係好左啊原廠本身自己都跟住同樣方法出廠啦
點解都重可以有人中伏

點解要改薄sensor, 留名學野

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

孽Sir茶餐廳改filter大法

好多舊菲林廣角鏡突背脊
要改薄先用到

Btw,傻仔先買改過既機